\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Meine engen Grenzen}

\beginsong{Meine engen Grenzen\linebreak}[]
\beginverse 
1. M\chord{d}eine engen Gr\chord{A^7}enz\chord{d}en,\chord{H}\ \ \ \ meine kurze S\chord{F}icht bringe \chord{C}ich  \\
vor d\chord{F}ich.\chord{A^7}\ \ \ \ /: W\chord{d}andle s\chord{E^7}ie in W\chord{F}eit\chord{G}e, H\chord{H}err erb\chord{C}arme d\chord{d}ich. :/ \\
\endverse

\beginverse
2.M\chord{d}eine ganze \chord{A^7}Ohnm\chord{d}acht,\chord{H}\ \ \ \ was mich beugt und l\chord{F}ähmt, bringe \chord{C}ich \\
vor d\chord{F}ich.\chord{A^7}\ \ \ \ /: W\chord{d}andle s\chord{E^7}ie in St\chord{F}ärk\chord{G}e, H\chord{H}err, erb\chord{C}arme d\chord{d}ich. :/ \\ 
\endverse

\beginverse
3. M\chord{d}ein verlornes Z\chord{A^7}utr\chord{d}aun,\chord{H}\ \ \ \ meine Ängstlichk\chord{F}eit, bringe \chord{C}ich \\
vor d\chord{F}ich.\chord{A^7}\ \ \ \ /: W\chord{d}andle s\chord{E^7}ie in W\chord{F}ärm\chord{G}e, H\chord{H}err, erb\chord{C}arme d\chord{d}ich. :/ \\
\endverse

\beginverse
4. M\chord{d}eine tiefe \chord{A^7}Unr\chord{d}ast,\chord{H}\ \ \ \ was mich jagt und h\chord{F}etzt, bringe \chord{C}ich \\
vor d\chord{F}ich.\chord{A^7}\ \ \ \ /: W\chord{d}andle s\chord{E^7}ie in R\chord{F}uh\chord{G}e, H\chord{H}err, erb\chord{C}arme d\chord{d}ich. :/ \\
\endverse

\beginverse
5. M\chord{d}eine tiefe S\chord{A^7}ehns\chord{d}ucht\chord{H}\ \ \ \ nach Geborgenh\chord{F}eit bringe \chord{C}ich \\
vor d\chord{F}ich.\chord{A^7}\ \ \ \ /: W\chord{d}andle s\chord{E^7}ie in H\chord{F}eim\chord{G}at, H\chord{H}err, erb\chord{C}arme d\chord{d}ich. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Eugen Eckert - Weise: Winfried Heurich\\
FU: Nr. 93 TS: 98
\end{angaben}
